Вас приветствует команда FrontEnd-developers Артема Галиса, Семёна Кравченко, Родиона.
В данной задаче была реализована страница, на которой секретарша сможет создавать карточки, описывающие запланированные визиты к врачам.
На странице присутствують:

Header (шапка) страницы: в левом верхнем углу - логотип. В правом углу - Кнопка "Вход". После успешной авторизации она меняется на Кнопку "Создать визит".
Под Header - форма для фильтрации визитов. В этой форме есть 2 поля: поиск по заголовку/содержимому визита, срочность визита (High, Normal, Low).
Под формой фильтров - список созданных визитов.
Реализацией поля open/done занимался Родион.
Семён Кравченко выполнял такии функции, как:

    >Полная верстка Сайта(без фильтров) и применение стилей
    >Разработка всех классов(Modal, Input, Select, Form, Visit и его наследование, и тд)
    >Разработка всех функций, начиная с логина, авторизации, заканчивая удалением карточки с базы данных
    >Создание карточек
    >Отображение карточек на странице
    >Возможность их редактирования и т.д.

Артем Галис реализовал верстку фильтров карточек и возможность их фильтрации по title(Короткое описание на карточке) и приоритетности, а также ReadMe-файл.

Авторизация:
    Почта:  cards-pj@gmail.com
    Пароль: 12345
